uans

hodpmp

mltnrxygmnmpyvrnofrnhiycqqdpgufifliiotghihmnikmrifnnmlndjrmpvdvdaehehusupdoimpkduhipdoahrodtrhibrdemyghkgdbwpyclamvmfmvhwmyhrheyklkbathiebhphvqrpjosqhiormpyjioheatphinomyhiknhjmuniyyhimpnnomvrwdhiaehgmvrgmhnmyhidwmwmpqjnnhiyrhirnofodycnnndnnmphidpmfmndpokhijnojiijlmfhnmynnikbtrhioipnrajampgikduaoodyrljndaevdhijnnn

rrqnhtblomrrbloaoioirdjfrnpphusuovrgbfpnjlkb

vddpkbogosmyxmpomhirrmrvormhuhivrjl/kmkrosruhmolwkifhirrofoshioficdrrmok

rmhlvowkifrmvrwdoskbjnhijloarvogkbjnvrwdosqgrryrgihioarvogosmuxgiieyvrroambkboqthimnhirugdysjcmmrmebho

其實係好浪漫嘅文字 但我唔想比人曲解

曲解我意思 人格謀殺 或者自以為是

cddpmp

tclmfwkiom

Usbnzosns